原來洗牌要停賽一年咁耐

抵撚死

你肯定係1年？
除時下季歐聯資格都冇

仲坐定粒六

拉莫斯洗牌真係一大笑話